今日文匯報頭版

仆街建制好撚多違規
要阻止佢地
唔洗旨意等選委會
自己即場出手